［悼念721］今晚7-8點 元朗、銅鑼灣、馬鞍山、杏花邨、香港仔 有人發起靜坐

［轉載］

#221 #毋忘721 #和你lunch #靜坐
【毋忘721 七區和你lunch】
時間: 13:00
地點: 中環、太古、葵涌、長荔、新蒲崗、九龍灣、觀塘
自備: 口罩、文宣

【毋忘721七個月 銅鑼灣黨鐵站靜坐】
時間 : 19:00
地點 : 銅鑼灣黨鐵站
*請自備文宣及戴口罩

【毋忘721 元朗恐襲7個月】
時間 : 19:30
地點 : 元朗黨鐵站 / Yoho Mall
*請戴口罩及保護同行手足

【毋忘721 追究831 馬鞍山黨鐵靜坐】
時間 : 20:00
地點 : 馬鞍山黨鐵站
*請自備文宣及戴口罩

【元朗黑夜七個月 杏花邨靜坐】
時間：20:00
地點：杏花邨黨鐵站
自備：memo，文宣

【勿忘7217個月 香港仔靜坐】
時間 : 20:00
地點 : 香港仔中心
*請戴口罩及自備文宣

Pushhhhh

今晚721靜坐, 請唔好帶任何文具
今晚101%同今朝咁大圍捕, 逐個Check
請唔好帶任何文具比Popo有藉口入拉你
建議只帶銀包, 電話, 口罩, 文宣

唔該廣傳比各位手足

跟住通處就係屋企靜坐🤣

push

推